隔牆有耳：PK鄧下周赴立會「格鬥」 - 李八方

隔牆有耳：PK鄧下周赴立會「格鬥」 - 李八方

睇成龍戲學做警察嘅警務處處長鄧炳強，終於有機會喺立法會「獻技」。立法會保安事務委員會一早請咗PK鄧出席，交代2019年罪案情況，點知因為武漢肺炎爆發，會期一改再改，雖然PK鄧早前都出席過財委會特別委員會就警隊增開支解畫，但議員日始終唔夠時間針對警隊種種批評、尤其令人。。。。。要求PK鄧回應，下星期終於有機會嘞。

勢與民主派擦出火花

保安事務委員會5月5日、即係下周二開會，據聞PK鄧應承赴會。。。。由2點半開到5點。

八方聽聞，自稱理直氣壯嘅PK鄧，等去立法會同議員「戰鬥」好耐，可能。。。。。會喺當日擦出火花。

保安事務委員會5月5日、即係下周二開會，據聞PK鄧應承赴會。。。。由2點半開到5點。

咪又係厚住面皮mark大眼講大話
循例出現下姐

又一場指鹿為馬，純表達立場大會